有冇人273熊左？

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

好貴，唔知追唔追好

揮手